恐 懼 往 往 都 會 係 政 府 嘅 終 極 武 器。

中共壓迫真實對比 唔鐘意呀？Sor鳩ly囉，我赤巴係咁撚直

啱啱開始禁言禁口號
香港人：5201314！！光時！五缺！

赤匪打壓多年，屠殺，實驗
法輪功：天灭中共，共产党活摘器官

未開始禁TG 禁網
香港人：暴政未出聲，先自我審查 del po del wts 刪TG.

被中共禁言幾十年
真．中國人：翻出墙外，大喊光复香港，时代革命，我是大陆来的，香港人加油。冇del TG

你可能覺得我而家我齋屌鳩你你會唔撚順，但係跟住落嚟我講嘅嘢你同我聽撚清楚同我記撚住佢。

當一個暴政淪落到要利用恐懼去恐嚇佢嘅人民唔好再反抗佢嘅時候，咁就代表佢係驚緊我哋，因為佢驚我哋所以佢要令我哋更加驚。

而我哋亦都有需要驚我哋要驚嘅係恐懼呢兩個字。

就所謂嘅国安法，我只係想講Fear became the ultimate tool of this government.

恐懼往往都會係政府嘅終極武器。

#恐懼只會係政府最後嘅武器

推

push

Push

一隻狗衝入過千人群裡面拉走一個手足 D人都只會目送 搵隻手指尾拉住都唔會 叫人救 就屈你送頭、拎刀 就屈你係狗 香港人乜春都驚一餐 個個只係識上網自HIGH做軍師「話左走架啦!」、「BE WATER」 立個黨國法 就自己收緊言論自由 連光復都唔敢講 創作埋D_____、_____ 就以為自己嬴左係世界仔 敢言果D比狗捉 捉完就比軍師笑:「唔值呀傻仔」 恐懼係武器 其實ON9都係

啱呀

唔可以恐懼，但亦都唔好一味浪漫主義咁樣去送頭；
要靈活，慢慢思考可以點樣Be Water咁樣行落去

same same la

推！

國你老母安法

香港獨立

Fear of a name only increases fear of the thing itself.

而家黃絲已唔敢話自己食黃店
問邊度有"藍店"推介？
其他人又真係答佢

指鹿為馬又真我審查
咁撚樣叫be water?

真
感覺上啲人真係因為黨安法而個個自我審查
不過我想講句
你驚就唔會上街喇屌你老母
驚條撚咩